\section{Logs}

\begin{frame}[fragile]{Log bijhouden}
    \begin{codeblock}{Debug functies:}
        \begin{pygmented}{php}{-F gobble:n=12 -O startinline}
            show_error("Daar ging iets fout."[,errorcode]);
            show_404("Pagina titel"[,false]);

            log_message('debug',"Een debug bericht.");
            log_message('error',"Een error bericht.");
            log_message('info',"Een info bericht.");
        \end{pygmented}
    \end{codeblock}
    \pause
    \begin{codeblock}{Logs aanzetten in config/config.php:}
        \begin{pygmented}{php}{-F gobble:n=12 -O startinline}
            $config['log_threshold'] = 4;$endfix
        \end{pygmented}
    \end{codeblock}
    \pause
    \begin{block}{Note:}
        Standaard schrijfrechten op de \texttt{application/logs} map zijn \emph{niet} voldoende. CI geeft geen enkele foutmelding als het schrijven van logs mislukt...
    \end{block}
\end{frame}